# README #

Задание состояло в том, чтобы реализовать одностраничное приложение с бесконечной прокруткой, а также сервис (любым способом) для генерации записей.

Требования:

1. Сервис для генерации данных (это может быть Windows service, консольное приложение, или любой другой вариант по желанию исполнителя) создаёт по 150 записей каждую секунду.

2. Для каждой записи случайным образом генерируется титул (первая строка текста, что выводится полужирным начертанием) и тест. Текст может быть сколь угодно большим, но при отображении на экран выводятся лишь первые несколько строк.

3. Страничка отображения информации демонстрирует статичные header, footer и скроллируемую область, в которую выводятся данные.

4. По умолчанию, страничка отображает первые 100 записей. Когда пользователь дошёл до конца списка, приложение подгружает в список следующие 50 записей из базы данных.

5. Для каждой строки таблицы приложение выводит одну из картинок фиксированного набора. Т.е., у приложения есть фиксированный набор из 5 различных картинок. Для каждой 7-ой строки приложение отображает картинку No1, для каждой 11-ой строки - картинку No2, для каждой 17-ой – картинку No3. Для остальных строк приложение случайно выбирает одну из остающихся двух картинок (No4 и No5).

6. Для каждой строки таблицы приложение отображает три строки текста. Однако, для каждой 9-ой строки – приложение отображает уже 5 строк, и для каждой 7-ой строки – 4 строки текста.

7. Данные выводятся из базы данных в том порядке, как они там хранятся.

8. Усложнение: вместо создания случайным образом, записи в базу данных можно собирать с открытых RSS источников.

Нефункциональные требования:

1. При использовании сторонних библиотек/компонентов, следует это заранее согласовать.

2. Процесс обновления/загрузки данных следует визуально индицировать с помощью какой-либо подходящей анимации. Саму анимацию можно взять, например, тут http://www.ajaxload.info/.

3. Фон чётных/нечётных строк таблиц должны отличаться.

4. Приложение должно адекватно работать в браузерах MS Internet Explorer, Google Chrome и Mozilla Firefox. Следует корректно обрабатывать попытки обратиться к приложению из браузера, который не поддерживается.

5. Приложение должно корректно работать, будучи открытым в нескольких браузерах/вкладках браузера.

6. Приложение должно обрабатывать исключения, которые могут возникнуть в его работе. В частности, недоступность сервера баз данных.